女兒偷玩按摩棒 鬼父調教「國小三姐妹」逼玩4P

鬼父調教「國小三姐妹」逼玩4P！開庭竟爆：女兒偷玩按摩棒

2018年06月9日 05:16 小 中 大

社會中心／綜合報導

雲林一名58歲鬼父平時靠撿資源回收維生，不料幾年前妻子過世後，竟將3個女兒當作洩慾工具，不僅要求電話隨叩隨到，還會同時性侵2個女兒，並要小女兒在旁「見習」，時間長達5年之久。直到二女兒升上國中接受輔導老師訪談，才讓父親的荒唐淫行曝光。

判決書指出，3名少女從國小3年級開始，輪流被父親要求幫忙打手槍、口交。等到她們大一點、差不多國小5年級後，父親便會改用手指、生殖器性侵。幾人偵訊時都坦承「第一次是國小三年級時，是在爸爸的房間…」，「我不是自願幫他手淫的，是他抓著我的手去做」。

大女兒說，每次父親性慾來的時候，「都會打電話響個幾聲就掛掉，或用LINE傳『過來按摩』、『有事情要講』，這樣我就知道是什麼意思」，而且父親性慾非常強，常常都要她和二妹一同進房才會滿足，「我有對爸爸說我不喜歡」。

雲林地方法院審理時，根據驗傷報告及相關跡證，判鬼父有罪。但鬼父不服上訴，反控大女兒偷玩按摩棒、騎腳踏車才會弄傷下體。台南高分院審理時，鬼父辯稱，是大女兒偷偷交男友被他阻止，心生不滿，才和妹妹聯手誣賴他。

法官聽完後，不採信鬼父辯詞，反痛斥他對3個女兒造成深遠傷害和陰影，縱算有牢獄之災，終能回復自由之身，但被害人可能在午夜夢迴陷入被害情緒中。此外，被告在偵審中始終飾詞狡辯，否認犯行，足見其犯後仍毫無悔意，且犯罪結果嚴重影響社會善良風俗及人倫綱常，應予以重懲。

最終，法官上月31日依對未滿14歲女子強制猥褻、性交、對14歲以上未滿18歲女子強制性交等306罪，判處有期徒刑1799年，撤銷原判決30年，改判合併執行25年。

[url]
[/url]

所

4P—台灣最美風景

真正小三

Dewi老豆

雲南

自膠

雲林縣啊

即係話如果個女仔唔係強制係自願就告唔入？

雲林

台灣風情畫

EVA三號機俾寄生蟲感染就變左十三使徒
台灣男人俾自己粒精蟲上腦就變左一個個人渣誠

點解1799年會變25年

有期徒刑1799年，撤銷原判決30年，改判合併執行25年

呢個回覆毒到呢...

因為只有人渣誠先可以形容台灣風化案的嚴重程度

至於印度,就更加係無野可以形容,完全係自成一格

大女兒說，每次父親性慾來的時候，「都會打電話響個幾聲就掛掉，或用LINE傳『過來按摩』、『有事情要講』

大陸人用Line?

盲嘅都識上連登?